嘩，邊個將長輩圖貼街！

黃大仙見到都有，另一款

新浦崗都見到蓮花長輩圖，仲要貼上指示牌度，想撕都唔易

推

請用Airdrop 分享

巴士

用膠紙，一搣就甩

其實啲盲毛會以為係呼籲佢哋支持修例
喺fb page見到好多人話，哇，睇真啲原來係叫我哋反修例
係咪應該強斷番反修例嗰度，整到好似counter argument咁

「你是和其他愛國愛港分子一樣，曾聽說支持林鄭即是撐中央？
我們都錯了！！堅拒港英爪牙林鄭修例亂港
拒絕被利用，治英賊，反！修！例！」
之類

會細睇就唔係盲毛啦

啲廢老係直頭冇睇字就鬧示威者，我叫佢哋睇清楚，佢話支持修例嘛！眼力唔夠呀都係嗰啲囉

老人家視力唔好
咁多字既貼街佢唔會睇晒
貼d簡而精既長輩圖好d

用膠水有機會涉刑毀
膠紙就

push